黑警打仔唔係應該開心？

又話黑警死全家 依家又心軟
禍必及家人真係吹大左

唔理個仔點樣 想個黑警坐監姐